[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(72) 直播中 喊出黎

唉

屌呀

好嬲

屌

食屎啦 鹿得12

真係喊出黎

我唔玩啦

屌。

我長毛啊

鹿仔啊

mnet

預告係用嚟撚人嘅屌你
原本好放心鹿仔

呀強 第3 呀森第4 我講既

已經冇心機睇。。。

我鹿差一位咋屌你

心攰

心很累

垃圾節目

福 鹿

鹿同福

下集唔撚睇

Daniel唔要依 d鏡頭呀

真係唔洗課金 r jer無用

點玩啊 文福跌咁多

都唔知做乜鳩

死，真係好驚

鹿

文福呀……

屌文福

雞仔

唔撚掂

福呀鹿呀

Dandan要top3阿

屌文福屌好想喊

文福已經最多男飯票

文福

笑唔出

鹿仔

又唔俾我講野

權協

男女比例唔夠黎

男人唔投票㗎 垃圾

玩唔到落去

雍雍

問題係 d韓妹盲 L左

屌你老母咩

Mmo倖存者上呀

垃圾mnet我屌死你老母

啲變數大到

屌利用完福福就算！食屎啦！

唉真係跌哂眼鏡

東明

屌你老母垃圾節目 我投撚哂用陳

No eye see

依家似係D妹太多票

岩岩講男性投票數得票數最高係文福

唉好撚灰

點算呀鹿

你地全部都係垃圾呀

唔好再多票啲

白虎呀

bnm個個都好照顧丁丁

頭11有人升得好多即係

升咁多

唔好再影東明呀仆街

我唔撚想知呀

sorry sorry 2組真係好撚勁

pish

仲有邊個未出

Dan 或者智聖

唉。。

無能為力

等睇mnet又撚我地
三秒vs智聖

屌mnet又停

愈高啲票數差得愈勁 成萬十萬

PISH!!!!!!!!!

係咪60位後補所以影咁多，好殘忍

dandan 30代第一

唔好 想咸

唉屌

妹妹投票不嬲最癲

智聖可能真係3

右爀

男最多係文福啊

屌 靚仔都走

希望啦 想佢入到

nuest2個一齊11

仆街

點解又會跌

唉 真係好可惜

女飯嘅力量

好多人爭60位…

事實證明韓妹係盲

果然泡菜妹盲架
仔投我豆丁

無仔投豬

勇珍真係浪費左個位

三巨頭
奶
強
雍
Dan
Pledis x2
年

差一個邊個？

入到就夠架喇

肯定差好少票。。。

豬

鹿????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????屌啊

屌佢老母

在煥有鏡頭

呀智聖

智聖

好撚灰

志成

男飯信唔過
In 妹妹飯 we trust

sad but true

真係要靠妹妹了

Wb實過百萬

minhyun

11 minhyun

Minhyun!

ss2翻盤大隊

Minhyun

食屎啦mnet

SS2的威力

Ss2威力

分分鐘過300萬

68萬

Ss2全隊入！

鹿冇top 11 又冇top visual 我屌你老母

哇 好撚多票啊

但俾個仆街跟左車

Jr應該穩到仆街

痴線 第一集就過百萬

點追

我鹿幾多票無睇到

除左甩

你個預告撚鳩我

Ss2 雖然真係好正 但我粒仔如果唔係對正依組或者唔使死

今集真係好撚癲

屌你老母mnet 垃撚圾

Jr 應該穩左。。。

完全洗牌

屌。。。。唔係啊年呀嘛？

果然比mnet撚左
D位同預告唔同

強整撚夠個嘴未

我只在乎雍雍

周學年周學年周學年 是你嗎

10 豬仔

是呀

強真係好核突

屌你老母 豬仔又跌

豬仔啊

豬跌咁多

阿年

豬仔

88 再見了

跌

又跌

都話mnet撚9人架啦

豬終於出場

屌強仲高過豬

嘟乜撚野嘴呀玩蛋

安安好撚扮野啊啊啊

以為豬有頭5

唔好咸呀

說好456要一起出道

Angel Leader播咗之後會暴升

豬仔別哭

豬仔跌咁多

屌你老母

玩強

학년이....

甩死撚開啦 柒到仆街
我完全理解唔到韓妹既taste
收皮 眼鏡啊得29
丁丁幾多？

豬仔唔好喊

喊啦要

703391票 Cre.ker 周學年
05.05.2017

豬仔唔好喊 姐姐錫番

痴線第10同10幾差成2,30萬票

唉 唔撚想睇屌你老母 文福11都無

molamola

未到11已經高過上年投票

痴線

豬仔呀

好急呀屌

屌影雍

豬仔跌咗勁多

希望今次開左票之後
韓仔可以生生性性

9 奶

真係估唔到男朋友有咁多票

WHAT?

啲韓妹癲咖

奶跌？

奶奶跌左

燈神

好彩奶共升唔到咁前

呢個時候你仲影鹿 我屌你老母

Ok一齊跌

好！

屌好彩啊森跌左

跌咗呀係咪呀

跌左

快啲跌出11啦啊森

跌啦你
快D跌多D

奶都跌咁多？

Hakuramatata

繼續跌please

好撚開心

唔好再重播佢啲rap啦

你仲唔收皮

終於有個好啲既消息

YEAH奶跌

綠巴

快撚啲去死啦森你

屌 同佢票數差咁少 我屌你老母

森都唔夠玩強黎

比返個位鹿仔

真係唔知奶實力係邊，段rap

好撚難聽

老實講我寧願奶入好過強入

丁丁幾多

再好啲係佢出top11

繼續跌岩架啦

奶奶又英文 屌

跌啦

啲英文...

好野 跌左

無國語

支持奶奶繼續升

仲講英文

智聖升咗

收皮啦又係度講英文

收嗲啦強

agger

Kept你既support 啦屌

謝謝華語地區的朋友們

好似18

其實最撚驚強爆升

英文做乜9？講普通話啦

阿強係咪鬼上身

三秒都未講英文 幾時到你呀

嘩講英文好型啊

係咁影雍

呢個真

dan 智聖 加油上

屌你老母 我要呀森都唔撚要呀強呀仆街

玩蛋要跌啊

強你一定要跌

屌我佛上咁多

狂影mmo

繼續跌

8 jr

講性格
JR

jr

今日唯一一件開心事 森跌撚左

呢堆人d票好近

Jr!

我好激動

入哂

唔洗驚 兩個一齊入

但仲有強

咪撚再影蛋

佛祖

好癲呀 dan同智聖升得好誇

我彿慈悲

仲以為jr會再高d

屌真係喊撚左

都成幾萬 唔近

Jr

屌 諗起岩岩呀強跑出門口就嬲嬲地

快D到阿強啦

應該差唔多到雍

痴線 差幾萬咋

我jr

Ss2全入

洗牌洗到痴線

鐘泫

智聖Dan好高！！

隊長大人

呢幾個 個個差得幾萬票

jr8到最後唔該

正皮

又洗白

甩咩事

屌又提甩甩

想幫甩甩洗底？

好煩阿唔好再播權玄彬

好隊長

唔好再影甩啦

佛光普照

應該好在智聖早播

Mmo2個同雍都比我預想高

JR仲係咁幫佢

我愛你呀jr

咪幫佢洗白啦

屌mnet又想幫甩洗底

要過強呀

屌jr真係菩薩心腸

Mmo我會喊死

洗唔甩架啦 屌你老母

好醜樣

屌你老母強

下個蛋啦屌 佢唔撚值咁撚高囉

強呀

智聖再升

玩蛋跌please!!!'

which is GREAT

收皮啦強

呀強跌啦

唔幫會比班痴線韓妹anti

收皮啦蛋蛋

屌強好撚高呀仆街

屌玩強

快d跌玩強啦屌你

屌，撚嘴強

強收皮啦

？

Sally

下

7 sally

？？？

屌跌左咁多？

屌！

屌 sally阿

屌你老母sally

吓？？？？？？？

吓

sally

Wtf

下 莎莉跌左咁多

？？？？？？韓飯jm9??

下!!!

？？？？？？？？？

屌 sally都跌

屌老母！

乜料

跌咁多？？？？？

大輝

屌 點解可以洗到咁

咩事

wtf

屌你老母韓妹

做乜事 屌

屌？？？

屌莎莉肯定係比人黑得多

哇

係咪撚緊我地

垃圾

2跌7 我唔信

頂莎莉

On99

大撚獲 認真

屌你老母得第7有咩可能

屌 全世界o撚哂

仆你個街 再剪到sally咁

垃圾韓網成日黑莎莉 仆街

係 預咗跌估唔到跌咁多

屌你老母強仲高過莎莉

彬同佢握手

屌呀莎莉得7

屌你玩強！

屌 起撚晒雞皮

我會繼續守護sally

蛋o撚夠嘴未

痴線 洗牌洗得好勁

洗牌洗到

到底係咪啲人買票買到咁

黑你老母 我屌

強仲高過Sally 韓妹撞親個腦？

痴線 大反轉

好撚假呀強，死撚開喇

youtube d留言洗得極快

屌強

屌mnet老母
成日剪到sally咁

dan同智聖勁升

玩強憑乜？

玩蛋仲要高過佢

仆你個街 玩強收皮啦

心痛佢

最後一星期會唔會差咁多

好有不詳預感 唔好跌出11

玩強呀要

智聖升得好勁

到玩強未 屌

你班06line韓妹自己飯飽到時隊嘢啦

痴撚線 2實跌到去7啦

屌你老母強憑乜鳩升到咁高

我屌爆你老母個閪安唔識寫

唔好再俾強升

強啦屌

玩強呀屌

強 快出來 唔該

大洗牌

快d玩強啦

得罪講句
'罪行'差唔多
Sally跌而班女覺得強係可愛？？

智聖真係坐火箭

玩強真係好撚假

韓妹正一食屎狗

玩強跌啊屌

真係跌得好誇張

玩強啦 屌

Sally...

6 強

好撚心痛

屌屌屌

玩強跌啦臭閪！

邊有可能

收皮啦玩強

有冇人有玩強黑料 屌佢老母

屌屌屌屌

屌已經唔想再 第一季都冇咁嬲

80萬

抵啦屌你

玩強都閪面？

第6

收皮啦垃圾強

dandan智聖升天啦

到底點解一個禮拜可以洗牌洗到咁

食屎啦玩強！

純粹？邊忽

唔撚值囉屌 憑咩81萬

好傷心莎莉

好撚癲

強仲高過sally係咪on9

收皮啦唔想睇你垃圾玩強

屌有乜理由玩強高過莎莉

收皮啦

垃圾樂華

屌真係好撚柒憎玩強

係

我想上韓網出po 嬲到

智聖唔聲唔聲

講埋d垃圾官腔說話 收皮啦

屌你閪口閪面

唯一值得高興

屌無料都咁撚高

收皮啦都唔知憑咩

真係爆到咁高

support ching

屌
有咩可能玩蛋會高過sally
d人盲撚左

屌，咁撚造作，啲囡係味盲左呀

我g持你 係就快 咪再比佢升

好撚憎佢

跌一位就喊晒口

On9 我正式宣布 樂華無個無辜

同sally講自己跌咗

好撚心痛 sally第7真係想咸

Mmo大贏家

Boa : 그래

收皮啦好嬲啊

dan同智聖

好想剪左佢個咀

真心好撚作狀

dan 雍 智聖 samuel wb

賤人

그래

睇完sally好驚三秒

好想掉隻蛋塞撚住佢把口

屌我都想

好撚虛偽

sally都未喊呀屌你

好彩有OPPA幫手擋住舊垃圾既飛吻

聖雨OPPA 唔該你

5 daniel

有聲了

ss2好撚癲

Dan

智聖唔係真係第三呀

智聖升到

哇 智聖

Mmo

Daniel

Daniel!!!!

丁丁起立

屌 真係同Samuel 爭

智聖應該真係第3

應該係啦

智聖好癲呀救命

丁丁

丁丁..

我諗係

應該係 張圖都好明顯

智聖好似過高 仲高過dan?!

恭喜恭喜

佢地2個真係升得好癲

屌 智聖呀

痴線嫁尹智成

智成痴線升勁多

Daniel真係好開心

五位 817245 姜丹尼爾

丁丁企起身做乜9

智聖上神檯

智聖真係第3??

God daniel

痴線真係好撚癲

尹智成真係升左好多

相聲團op

唔好喊呀智聖

啲票真係一星期追晒 ？

Sally點算

智聖勁high

如果ss2早一集播 dan可能升得仲高

走唔甩

我真係唔信

雍雍個樣好耐人尋味

有d離譜

其實有啲假

淨 雍 三秒 wb 智聖

唔該下輪玩強奶共直接跌出頭11

今晚實訓唔着

到底韓妹d標準係邊

Wb 雍 智聖 豆丁？

真係奇蹟

玩強好假 收皮啦

屌 真係唔撚明啲票邊到黎

mnet真係好撚黑

屌你 直播post都要block人

難啲

好勁

有咩可能可以跌到咁

泰熊

好彩雍高咗

志聖拎Center真係不得了

泰聖

雍

雍雍有頭5已經好開心

屌一定係呢4個啦鬼唔知

屌 係唔撚係比人head撚左個system 仲未嬲撚完啊

小心啊DanDan

dan

咁又唔會

好緊張

Sor自膠

唉 唔想追了

頂!!!痴線

我已經估唔到2-4位

wb
三秒
智聖
雍雍

1 wb 2豆丁 3智聖 4雍 應該咁啦

屌Mnet

智聖叔已經想喊

dan好可愛

應該係咁

以為dan會升得多過智聖

唔敢相信

一位實係wb啦 都10，20代最高

三秒未必得

想咸

唔夠時間

好撚唔開心 想死

第1唔係WB我切J

我都係

權協rip

快快快！

終於有我協既鏡頭同聲

係權協嘅聲音

智聖係太爆
但佢唔係會令人反感嘅人先啦起碼

最後5分鐘

4 雍

可唔可以快d

好慘

屌 喊撚死

三秒222222222？

雍keep住4

第4 雍雍

到宜家都仲係唔信莎莉可以跌咁多

好事嚟

智聖應該路人粉勁多

智成要喊死了

智聖 智聖

雍一直第四

好好啦

好驚一人一票

佢吸路人票

智聖上啊啊啊啊啊

同埋有實力 唔似玩強呢啲垃圾咁都上到咁高囉

智聖真係

雍dan 又可以一齊坐

可愛雍

智聖gogogo

等睇top2過百萬

依幾個好近 都係81萬

智聖叔高過雍

대TO THE박

係咁影Dan~

係youtube見到有人話玩強有實力果下真係

最愛雍雍

我秒有2？

雍雍無top 3

知聖op

應該第3名係智聖喇

屌緊張到好急屎

鐵三角

可唔可以帶埋泰熊上去坐

雍算係咁啦 keep住就得

智聖真係好勁

淨係滿意頭五

3係智聖掛？

想知60位多啲

點知wb唔係第一

新鐵三角

Me too

60位阿

都知啦 唔緊張啦已經

協協

1志訓
2三秒
3智聖
我估

me too

唔撚好啊屌

而家先比咁多鏡頭我協有咩用

權協喺佢地隔離真係好慘

3 智聖

表情包變喊包

便 東明 yyb

智聖太高 會否被黑

喊啦了

智聖大發

下次KEEP唔到 差好少票

智聖好得意

別哭
我愛你

唔好咸啊啊啊

喊了

喊包

WB唔係第一我切JER呀 屌你

咁都唔入

智聖唔好喊

智聖唔好咸

지성씨!

咸死喇

屌喊到仆街

智聖唔知下次會唔會跌

好可愛

wb如果冇1位就真係大反轉

大咸包

好好笑

Samuel係狀況外....

喂呀 咪咸 我都想咸

我都切

求其入個都好呀

第一集話有25已經要還神

智聖叔又喊

智聖實估唔到自己咁高

唔好喊智成

好撚Q

三秒萬年第二，有無機會攞第一呢

大喊包

唔洗諗 一定跌

真心好得意

我都喊啦

搞到我都想咸

莎莉跌出咗鐵三角

想喊

權協同wb 一齊坐個畫面 心好累

9up殺出血路

智聖實嚇到仆街

屌你老母臭化闣 大輝第7
屌你班仆街韓妹呀 快撚啲升番上頭三
雍雍 耶第四

都唔知其他人會唔會仲爆出

BoA好有母愛

我都覺，而家開心定先

智聖咸得好好笑

然後第一集已經高過25

Daniel會爆 智聖應該會跌

지성씨！지성씨！去還神啦！

喊到咁

事實係 我跟住佢喊

跟埋佢喊

高過雍三萬幾票

仲係接受唔到 跌出都算仲要跌咁多

dan好有愛

希望吸到死忠

唔好再影東明啦屌

得啦 鬼唔知係WB咩 快撚D啦

喊到呢

估唔到真係咁撚多人黑佢

無諗過鐵三角會轉 上季都無轉

至少今晚對mmo係值得高興
又有bonus二哥

三秒第一會比人黑死

真係好多變數
本身都以為sally穩點知跌咁多

屌你老母mnet

一定係wb第一

實唔知邊個center啦

宜家變左要幫佢保11

唯一想知只係wb票數

Mnet趕工趕到唔落配樂

睇到出晒汗

三秒勁野

屌 點解權栛出60架
明明好靚仔

+1

屌您又播樹櫴把聲唔出樣

覺得過百萬

志訓啊

究竟多幾多

係想知會唔會過百

保毛咩連登票塵黎架炸

一人一票個陣豆釘個勢就應該無咁勁

笑左

我仔有第2已經好好
以為得第5

其實係咪Mnet制造節目效果咋

莎莉

快手d

頂由頭4開始已經無音樂

係咯

企起個圓圈到係咪會跌落去

呢鑊唔課金都唔掂

想睇60啊

第1第2差幾十萬票都唔出奇

Samuel個頭好㭍

塵都唔算

至訓真係好靚仔

係 比韓網黑到咁都第2

一諗起強國人見sally跌咁開心就嬲

黑到趺咁鬼多好恐怖..又話有基本死忠保底

哇 好緊張

一燈完又有返

連登票真係垃圾黎

納米啊

屌mnet

我屌你

頂

快啦屌

去廁所先

上個禮拜啲人都係咁講
點知都係爆衝上第三

屌你啦廣告

腳軟

得啦一定係wb 緊張條毛咩

死忠去曬邊

鬼唔知邊個咩

屌老母mnet

扮咩神秘

快啦 想知票數

哇好緊張啊 真係唔知邊個一位

大輝呀

廣告TIME呀屌你

好撚眼瞓快啲啦

好奇60

都估到

而家諗下60啦⋯⋯

好緊張60，影咁多東明係咪即係候補

想死

雖然好難再升 低點都唔會跌太多

60有邊個爭

唉屌比用陳拎左個位

但上次9都叫做仲有個小空間
依家3喎

Dan 應該後勁凌厲
期待頭三

屌 제발

食屎啦用陳

個人認為 三秒比人黑到咁都有top2 應該係好多死忠先做到

根本就咩都做唔到
班韓妹咁撚多票

想知邊個60

屌 邊撚個投佢呀

專心溫考試算

Samuel 第一就大撚獲啦 雖然冇可能

返來

好多大陸投

真係屌佢老母

一個禮拜就爆到上5

［ff]
如果一陣第60係東明對紙碎點算

最後一集可以坐2望1

便便連reaction鏡頭都冇

屌你老母搵工啦金用陳
屌你老母臭閪

...

班垃圾韓妹

應該都wb喇

又燈

仆街金用陳

我都覺
個個都話佢冇死忠

朴志訓

想像唔到

究竟點先可以幫到莎莉

估唔到

東明
權協
龍彬
？？？

應該係60位候補4強

哇竟然？

估唔到阿

wb

大陸票比想像中少
阿奶都跌

過百萬

百萬

wb 11集第一出道啦千萬票

真係過百萬

1千幾萬

wb成百萬票

痴線成百萬

第1次排名已經追上 上季第2次排名總票數

自膠 百萬

3000票到底拎黎做乜鳩

權協so sad

冇啦yyb冇份

想知三秒幾多票多d

係呢2個其中一個已經好好

不動center

協

差20幾萬

On9

好心酸。。。

又影權協 屌MNET 老母

差10幾萬票

差10幾萬

差廿萬 痴線

協協 以後同wb要幸福 我會掛住你

1、2名差好多票

洗乜鬥姐

都keep住第一嫁啦

wb第一

差成廿萬

好煩阿邊條仆街成日負皮

權協已經夠慘 仲要係咁影佢